香港人] 姦狗就出齊飛機大炮 捉食狗虐狗姦人都無咁落力

一單對你地嚟講新鮮少少既新聞就瘋狂share 洗板齊屌
平時咁撚多殺人姦人姦殺又唔見咁出力？ 佢地唔變態咩？
賣毒品，貪污，689唔仆街咩？

利申 : 屌狗係仆街

黃子華都講過：

殺人啊媽，同姦人啊媽，係兩回事嚟.......

有機會企係道德高地仲唔狗沖上去咩？
平時又唔見咁關心d貓狗